想講講換新智能身分證單野

大部份換左新證既都係班廢老/60/70/80後
大部份都係班建制票庫先唔講今次入境處助攻
你班友不停咁係Fb分亨，遲早比班廢老睇到嫁啦